民間自衛隊 其實可唔可行

屌 而家報警屋企張文宣 拉埋你又得
俾人偷銀包即使搵返 見你入面有張文宣yell card 自己袋返啲嘢又得

根本現有嘅體制令大部份市民失去信心

民間自衛隊 其實諗唔諗得過 但係資金嘅來源同埋行駛嘅權利應該係最大問題

集思廣益

有槍，可行
冇槍，可含

棍 得唔得

除褲睇下

打人嗰啲

一巡邏咪變流動靶？

裝扮可能考慮低調啲

你用棍都砌得低啲狗咪可行囉

巴打應該知道公開招募不可行，佢地會搞到你完全聚集唔到

會唔會for日常生活大小事

其實都係睇到今朝油麻地嗰篇新聞有感而發

係喎基本招募都成問題

難啲

可唔可以講下佢嗰個工作性質係咩?
始終權力唔夠人大裝備唔夠人多,
個自衛隊係可以做到啲乜嘢

方向可行 但啲狗實拉到你行

所以我建議再行前多步
建議係全民健身健心 練體能
個個都可以隨時變自衛隊就係最好

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

大概真係d狗以前會做嘅嘢
細至處理爭執
大至追捕疑犯呢啲

屌但係即使俾你捉到個犯 你都冇權力去點樣佢

今日油麻地已經係一個啟示
今日佢搶錢
他朝佢殺人嘅話 點算

冇火力support一定會俾班狗拉晒
自衛都做唔到仲點保護成個民間

你係親中自衛隊咪得囉

你係黃絲嘅話

用cap 245 拉咗你坐監啦

同意

武器問題一定要諗辦法解決

刀棍弓箭呢d屎橋，一定失敗收場

海外建軍

現階段我覺得要全民思想進化
例如 帶動無諗過反抗嘅人學識反抗

好老實講 假設有自衛隊都好
其他人都好自然交曬俾佢地做 捧上神台
但自己又唔會想成為自衛隊一部份
最後行得前嘅繼續行前
原地踏步嘅人都仍然係原地

但我都想講 香港人其實都不斷進步緊
你見條片都有人幫手禁低個賊
有個俾鎚仔扑都未撚驚過
大家係進步緊 只係要點樣令更多人進步
同進步得更快係一個難題

小心公安條例
隨時老屈你成立半軍事組織

你揀咗武裝鬥爭呢條路，就等同于正式同對家係武力上開波，你覺得你死先定佢死先？

全民健身，全民練武

咁坐喺度會唔會死

方向係可行，就好似清末民團組織，問題一定比狗搞，搞手隨時比人拉國安法

中共國安法已經封死所有和平抗爭嘅道路

除左武裝革命，或者海外新香港，已經冇第三條路

有武器=俾狗咬
冇武器=冇用

如果有方法聚到人，之前啲活動啲人一早出去

開間保安公司得唔得

邊個國家會容許你搞武裝勢力

印度幫手訓練西藏人

你估班狗真係傻咩...

正解

客觀啲講，宜家黑警嘅武力明面上仲算克制，但如果你成立軍事組織，咁就唔同了。你開咗波，冇理由話“我用棍所以你唔畀用槍”或者”我得槍咋你唔可以用直升機”。一旦開波，就相當於以己之短攻彼之長，明白冇？

其實唔係完全無得諗

香港有個 bug 係好多地其實係私人地方，尤其係大屋苑

光復晒啲法團再名正言順請正常嘅保安，再申請埋禁制令

法律上其實黑警其實無咩 grant 入私人地方，除非佢有足夠證據有刑事犯

當然而家香港已經惡化到無搜查令都爆入係地屋，所以都係講下

但光復法團呢啲真係要做

但普通保安好似唔比配槍架喎

訓練完點運軍火返黎？有冇任何政府已經積極協助緊？

請外國保安公司可行？

我反而係覺得應該以團練方式進行

教防身術、體能之類
令大家身體強健啲先

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

我諗起民安隊

全民集武
體育救港

問題一︰點樣確保民安隊唔會俾狗拉返狗竇

處理哂3萬黑警先

民間自衛隊使用武力會令佢哋喺馴化嘅香港人睇嚟同黑社會、牛屎佬冇分別，變相令做呢件事嘅成本上升到同建國建軍一樣。

唔柒交稅好撚過啦 養政府班垃圾

其實唔好帶武器，以防SS，亦要考慮公海有Mon狗；講到底都係希望有效組織同換取大眾認同會係首要，要自衛或防止罪惡，喝止、記錄已經收效甚多。

如果你想組織初期就已經可以同黑警分庭抗禮甚至取而代之，咁多少就操之過急

承上

如果一開始就以「取代警務，自主自衛」作成立第一指標，先唔好講黑警打壓嘅問題，而且門檻太高，對體能冇自信嘅人難以參與；「關心社區，防止罪惡」為題，初期支持同協助嘅人會更多，當一個區嘅成功出現除咗可以鼓舞其他區跟隨，同時你亦可以要求區議員在其可能範圍內協助。

其實，以上行為除武裝化，一直都有手足做緊，只係零碎化，效果同影響低，如果有人可以係安全情況下整合，已經做到兩個效果：一，放大影響力，如「反罪惡文宣」，街頭活動人群數，二，建立你目標「自衛隊」嘅初形，即民團，街坊組織。

唔可行
因為大家都係得個講字

有冇諗過一開始可以由小事做起例如處理下糾紛

等到有公信力之後先再壯大勢力

邊有可能咁快玩槍玩炮

多餘，佢除非搞暗組/遊擊隊，而且100%審查出所有藍黑紅同白痴；但佢係自衛隊/民團，由第一日已經係半曝光，只有平行組織同去核心化去保護自己。

無聊

同一意見，捉吓藍店阻街，廢老眾賭，大媽賣淫，建立公信力

大家諗得太快，個個返朝九晚五，有邊個咁得閒陪你巡？

諗嘢唔好咁兩極好唔好，平行組織，小組化，大家唔好期望有人指示，單純協作同交換情報，同大台有一定差距；而且過去個例，如果你搞得成，又係集權式，泛狗就會插人入去，之後架空個管理層。

成王敗寇

一枝槍只有六發
每次只可以對一個人

用完又要上堂
又要有時間去對準一個人

我都支持武裝化，不過你咁講就睇小咗左輪，黑警用嘅子彈打中手腳，都會令人無法行動，

諗太多啦 場運動過左成年幾
該醒既都醒晒 繼續扮訓既呢世都唔會醒
肯反抗既一直都只極佔小部分人

其實可以 不過就要地區性 每個地區例如100人
要同區議員合作
區議員跟case時出動
當然好似打機 開頭跟啲細case尋人揾貓狗之類
當做得咁上下 同街坊熟絡左 覺得自衛隊處事能力足夠既話
可能會直接揾自衛隊 久而久之係要取代黑警
當然唯一問題係火力
處理藉啲糾紛 係要有火先嚇到人
不過可以開左個頭先 點樣同街坊健立關係 先係重要一步

不可行

如果細區域有自己嘅團隊都可以, 但存在住太多可能性嘅問題
個共同問題同依家警隊問題一樣
人工,工作時數,執法力度,公平

當然最重要係, 依家呢個時勢